大陸是上到LIHK的

有咩證明張圖係你影？

高登都得啦

我記得上到高登 但上唔到香討

高登唔得囉，就快到lihkg

我上過.... 好似唔得
你用咩台? 聯通定移動?
用WEB 版定APP 版?